# frontend repository for Tech University project - Alejandro Aranda

Este proyecto contiene el frontend Cells/Polymer

- app: código del frontend
- build.sh: genera la imagen Docker
- Dockerfile: definición de la imagen
 

